12號民陣可唔可以死撚開

嗌下林鄭下台 和理非非咁包圍立法會？？
一百萬人都唔撚理你 你覺得和平仲有用？

如果12號仲有今日咁嘅大台 我真係唔會再去
交支大旗比本土派/學生組織好過啦

今晚衝立法會真係主要輸冇leader 人都走曬先黎衝
衝擊時間 前排示威者嘅覺悟 撤退路線都真係好差 今晚完全比黑警當狗咁撚
其實有一班人事前整好啲plan 到時臨場指揮就已經好好多

我都唔明點解無啦啦變左個遊行係叫佢落台
明明個重點係反送中

同埋今次真係大部分人喺封路問題上被消耗太多精力
總結係今次遊行好撚失敗

民陣show嚟㗎咋
又怕痛又怕拉
換邊個做特首都係咁撚樣㗎啦
做撚完show咪返去訓囉
人哋話睬你都傻照二讀，佢哋訓撚晒覺啦屌

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

不過夠多人make到noise我覺得起碼有作用
唔洗太過踩個遊行

係

：唔撚得 我要繼續嗌林鄭下台 鄭若驊下台 李家超下台，大家繼續跟我一齊嗌！

On撚9 爭取唔到任何野就散
等最後一位市民黎到終點就散
我究竟行出黎做乜撚野

其實好明顯今次警狗相比起2014已經冇咁暴力 可能係唔想trigger到民怨

但係企頭排d衝擊者完全冇覺悟 大家都好驚比人拉 衝左一半 警狗用警棍拍下盾牌做樣全部人嚇到彈走曬 未開始噴胡椒噴霧已經開始撤退......

好明顯政府用已經靠告示威者好成功咁引發寒蟬效應 係立法會撤走之後已經即刻冇左接近一半人 邊啲係真係想留力等12號 邊啲係pussy out大家自己心中有數

距離2014已經5年 好多UG都係第1次join暴力示威
冇經驗真係唔怪得佢地 冇leader係主要原因

梁天琦 黃之鋒

我行行下都有諗個目標好似唔同左咁/散左
主要係lead得唔好 到金鐘有啲去左海富準備黎料
有啲已經喺政總 有啲想去政總但被封實左
嗰陣係最撚柒 唔知想點

所以 民陣可唔可以死撚開

啱 好大原因有走嘅念頭都係諗緊
行完左之後應該點做
如果有人企出黎+加強士氣會好好多

銅鑼灣都仲好啲
去到灣仔有個咩Barry日報 係到嗌 林鄭月娥 屌你老母
全部人打曬飛機勁撚興奮......
第一次聽粗口？

我pussy out
同日頭反差太大，日頭好威咁103萬人，一入夜有冇3萬人？(太分散，判斷唔到)
愈接近2359愈多人準備走，遊行咁多次都未試過勇武，真係驚，本身唔係大隻仔。
一開始留低係因為以為會好多人一齊(十萬人以上)如果多人其實大家嘅危險度都大大減低，點知個個走曬，我同朋友愈留得耐就feel到愈危險，我知我唔係最頭嘅一班，都可以盡到綿力(充人數)，但之後愈走愈多都跟住走。
對唔住

比錯負皮sor
唔怪你，根本問題係唔夠人，真係要每個人留到自己能力範圍內嘅最後一刻

唔好講到咁失敗，之前有個巴打留言講得幾好：

從來冇期望過和平示威可以令政府撤回，不過百萬人和平遊行，上晒全世界新聞頭條，已經企咗喺和平示威的頂點，咩高地都拎晒，香港人可以話係仁至義盡，依家政府喺遊行後無動於衷，引起新一輪暴力抗爭完全係咎由自取
香港人今次先禮後兵，放喺全世界都冇位俾人入，唔單只係外國出師有名，之後點勇武抗爭都冇得怨

12號一定要攻到入政總阻止二讀 咁我地先有勝算！

遊行完去到政總 聽得最多係民陣講遊行已經完結 多謝各位 出口果邊

衝嗰刻已經太少人
就算衝到入去都只會比之後黎班防暴一網打盡

我呢條comment覆得激左啲嬲得濟其實我樓下都有講返make到noise我覺得已經好滿足 其實咁多個香港人願意出左一分力都好開心架啦 失敗只係在於太過鬆散（後段）

小心又俾班港奸屈你做三毛五毛

嗰個包圍預演，係咪預演咗解散，真心想知

民陣搞親都膠㗎啦

唔好再諗住和平包圍 佔中嗰次有眼你睇
加上林鄭態度咁強硬 唔做返單大嘢政府只會繼續覺得我地市民冇料到

肯留到12打後已經好好 又唔知前面到底衝唔衝

我地需要民陣嘅號召力

勿謂言之不預 真係有招出先好講

衝完立會失敗，同行受傷，心灰意冷離場

that's why港共要郁你d領袖先 就係咁解

和理非非唔係唔得，唔該係各唔同路段中央和理非非。

唱k唱到不知幾開心
屌佢老母

起碼好過嗌下台啦
屌下班狗官老母

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

各有各做，唔該唔好再互屌
留力十二號屌政府plz

民陣講明遊行人士預演包圍後，可以離開
如果你要留低，都可以再番黎
民陣係咁叫人如果要走邊到走
真係on92

所以停止批鬥民陣 戰友嚟

你表達咗好多人嘅心態，只係需要有更多一樣嘅人同少部份帶到隊嘅

問題佢哋成日膠化行動，到時又淨係叫口號同播歌，又話咩林鄭下台模糊焦點，好心支旗讓俾其他人揸

無耐地，香港人始終接受唔到衝
始終要靠左膠帶頭

但你都唔可以怪人pussy out 唔係個個都真係預左坐監
而且今次示威者既裝備嚴重不足

發夢自己廢柴唔敢企最前
都係一直喺後面充人數
希望keep住有幾多人得幾多人
但一出紅旗噴霧連前面衝嗰班都縮後
後面真係拗底
有時有人叫縮又有人叫行前
中間真係唔知點
已經盡力慢慢退叫人唔好勁驚咁向後跑
自問係想捱到朝早等接力
但喺人數打散加武力不足下已經俾狗一路趕到中環碼頭
點都好
過兩三日call馬一定出
真係要二三萬人先有力留守

而家比5年前更勇一步，又冇割席，

係後面充人數其實好有用 只係充既唔夠

對唔住，返到屋企睇now新聞見到啲義士仲俾警察圍住好心痛
點解？做啱嘅事都冇人理，有試過和平談判，但換到啲咩？
我屌你老母香港政府

推

我諗就算一百萬人裡面有20萬人打算和平留守都已經夠做
奈何民陣 眾志留守立法會無錯，但佢地留唔住D人